我想夾錢比爆門牙義士整返D牙

有冇佢最新消息

推

幫推

pish

我都想捐

捐左爆眼果位先啦

請提供直接捐款户口

幫得幾多得幾多 有冇識佢既朋友仔

棍棍打頭打面..痴撚線

兩個都要

2個都捐 不過我睇到冇人開post講點幫呢位義士 所以忍唔住開post

尋日有個牙醫搵金水話免費幫任何有需要義士整

真。呀sir
我都會捐

多謝好心人牙醫 仲有冇其他野要捐錢幫手

我地夾

我都夾

呢個仲有用過登報

有無聯絡 發夢用錯力 牙痛